你地一開始玩股票交左幾多學費？

我交左十幾萬
買左啲垃圾虧損既炒股同妖股
成個市一大回調就插到谷底

三十個左右

8萬，買細價股，妖股

無
一開始就上網下戴啲書睇，知道長賭必輸

冇特別計, 但20萬走唔甩

三十幾個左右

無得計
你以為而家已經交完
以後唔會再錯?
太早了
有時走A去B 一來一回
B又未爆 搞黎搞去
幾千幾千 有排你交

不過如果最重既話, 就一筆過20萬 好痛

一百萬

窮學生，本金唔多，目前股齡得嗰四個月，交咗三幾千蚊上下啦

唔貪心淨係月供指數基金點蝕？

暫時5/6萬 唔知幾時先追返

我都買左隻妖股輸到仆街
個隻叫TSLA

一萬本蝕二三千

兩萬幾 跟住無再玩

2-3皮

timing唔啱
持貨能耐唔夠
正股一樣可以輸10幾個傷到入肉

呢一世都唔會再買油
垃圾 垃圾 垃圾之中的垃圾

幾萬 但轉頭搵得番
但貪心冇放 又番番原點
不過而家又開始上番
SNDL衰貪心 如果係堅持自己想法 唔係貪個少少股數既話
已經執左佢百幾萬

錢就冇蝕
係蝕晒啲時間

淨係買ETF冇輸過

0蚊
唔貪心用廢老股同etf墊底 起碼跑贏大市少少
再大注潛力股 細注妖股 至今未見過紅多過5%

2020 年新手 15 皮輸3皮
痛定思痛，而家三個月暫時追返兼有賺

300k, 攞黎叫雞你話幾好

剩係買正股未到最黎唔知學費幾多
So far 暫時0 學費

係
散戶一開始學玩通常都係高位接貨

蝕錢就無乜，不過個人好保守，missing左兩個龍市，算唔算交左學費？ 我覺得算

正股一跌坐唔穩跟著走
咁就輸
坐穩食回調就唔叫輸既我覺得
例如aapl咁
一唔覺意高位買左
真係要坐一兩年

五六年前蝕左十幾萬

無
19年入市個陣見就快iphone發布買咗aapl 個陣未折股前係190
跟住見肺炎殺到美國清倉
6月再入市

會有「AAPL坐住一定升番 係差坐幾耐」

呢種觀念 就知樓豬你未輸夠

輸左就輸左
成日話交學費 學到咩先

咁應該點先唔洗輸？

學到唔再買垃圾

58000

上年2月開始買

已回本

5萬

0學費

無交到，唔走貨咪無豬

一日未放 一日都未豬

呢兩日開始升返 都叫唔賺唔蝕

十零萬

5000

20萬

GME...

160萬margin

未交過...1月開始玩 4萬本，宜家滾到20 萬左右短炒食波幅，搭下順風車。又低風險

15000
Gme果陣回左本
但後尾係隻藥股到跌返

本身幾多本？

皮零嘢

幾千

未蝕過，sh點都回家

1萬

唔輸錢緊要過贏錢
Overall 都冇輸到本
短炒嚴守止蝕， 長渣合理價格買入

幾萬銀
買廢老股仲坐緊

都冇三成玩妖股？

冇交過
上年支共回10000加埋少少私己錢買tsla
到依家都冇郁過

反而GME出出入入竟然做到冇贏冇輸

2015年A股股災拖累港股，本身set左20%止蝕，但阿爺話救市，當時新手加上天真過天真嬌，信阿爺左冇蝕，輸左50%

冇輸過，最多高位坐左3個月賺翻

GME ?

10幾個，不過物超所值

10皮
依家倒贏7位數

俾你估中，衰戇鳩衰貪心玩GME，仲講緊42069嗰個年代81蚊入場，去到200唔放SH，300唔放SH，400都唔放繼續SH，跟住狂跌就溝貨溝到均價160，過多幾日跌到落100就止蝕賣哂，以為GME永無翻身之日

點知家陣升撚到痴撚咗

自此以後學識咗我係唔適合炒賭股，買下ETF算，然後黎手就喺150幾蚊入ARKK，幾個星期就跌到落110，嗰陣心理質素差到仆街，俾連登啲走鬼Post嚇到瀨哂屎，107蚊忍唔住又走

點知家陣升撚到痴撚咗

$0 牛市股神
3月股災完睇新聞無聊開sofi戶口第一隻買appl
tsm amd 之後慢慢80%tsla 都係自己熟悉嘅領域產品
睇下財報就買 只買唔放 練成對倉位數字唔敏感 擺到依家

賺緊幾多？

真係唔輸得好多
全部都係輸妖股 但細注都唔係咁痛

賺5000hkd 一買即跌坐到升返先走
算唔算冇交學費

0

SH王道

炒股唔好睇太多連燈

我都係 輸咗6 7皮

1月進場 輸左15萬

玩咗3年左右 交咗4萬學費

幾千蚊

冇交過
學費咩黎
十幾年來一直盈利

主要睇你咩時間入場

如果你上年入場 已經賺左好多
今個浪都未至於交學費

一樣，主要係gme+sndl連本帶利蝕

短炒第一隻就係gme

兩球

我諗未交完

萬6 而家全部現金 等入市

0
正股一直都係正數

買入時間問題

80k gme 60k加20k坐tech股

40唔入/唔加倉
2百幾先買？

上年交左萬幾
今年年頭返番
而家又交番萬幾

妖股，贏完幾千輸幾萬，走左佢又回彈

唔識就google，網上下載本書黎睇，再唔係就去書店買，頂多咪一千學費，點解一定要無準備就攞真金白銀去賭?

2千

玩左10年breakeven左

連登可以睇，不過要走相反方向

2萬幾 kodak

師兄可以俾妖股的名嚟留意下嗎

10K usd

ETF跌左咁多都走

想當年銀魚蝕左6萬幾。

舊錢已經賺返，
但無再買過銀魚。

玩美股暫時無，
50%ETF 同50% 科技股
之前大回調蝕咗15萬Profit但係未入肉

無
一開始跌就菁蒼，知道長賭必輸

無，暫時仲賺緊

呢位師兄同我一樣
早個月死喺SAVA手上

不斷向下溝一隻牛，最後佢打左靶，輸左幾萬

我死係vxrt
死完第二日有frd推薦我入sava
好彩無跟到

初頭唔識玩SPAC+亂買ETF，輸10萬

幾錢入

左一巴右一巴

你會唔會唔止唔適合炒賭股，連買股票都唔適合

都係30個左右

玩7300輸左幾萬

7000

一開波贏20幾個 之後嘔返哂出黎 慢慢再賺返10幾個

3000美 去到一萬美 再落翻600美

一球

多得有人輸錢 仲話自己交學費

曾經輸過十皮，好彩揾得番

17年 400K >> 熊市 100K >> 今年先上番 400K >>> 近日去番250 K

好彩你無跟
我$100高追SAVA，訓醒發現得番$50

輸咗就係輸咗
交乜鳩學費
本身有心學嘅輸贏都會學
無心學齋聽人9up嘅輸完都係on99

股票向我交90%學費

學到野咪得
仲要唔洗蝕
好過太aggressive一野清袋

4xk
2015年大時代： 南北南、互聯網+ 概念股

賭錢咪要交學費

有幾隻股由啱啱玩買坐到今日

有啲人奶一次野就醒覺，好快就追返，好似樓主咁

而我就只能一點一滴去領悟，身邊既人已經大賺特賺

用緊當時新開ac送既免費股票支撐我暫時未輸到本金但應該都就快死

SNDL KXIN

七千。

我貪心啲 月供TSM

GME 輸2皮幾
Tesla 輸1皮

85萬本 真係交撚左25萬

加油啦

你一日未死都唔好話自己交完學費

學費交足一世㗎窩

廿零三十萬到

有研究話呢個數係average
交完之後就會開始知點買

利申: 上年成績ok但今年太多變數都唔敢講會點

萬幾
錯在買港股 垃撚圾

十萬左右，之後就潛入佳境

所以你無入市？

玩咗2個月輸緊3萬11萬本

1300蚊hkd

玩股票年年都贏，8成都升2成跌
不過玩牛熊來回蝕晒

想問係咪仲睇緊啲書未入市？

無左大部份盈利 算唔算

一萬，唔知仲要交幾多先夠

都唔算輸錢
但算輸時間
玩左幾耐？

用幾百蚊買咗啲書學識正確投資觀念，第一年就賺錢

你咁樣買又唔知自己點解買
賣又唔知自己點解賣
你拎d錢去買儲蓄保好過
你咁一皮好快冇哂

6萬

5號仔：17年尾82蚊買，溝到6X，跟住唔理佢到今年1月尾頂唔順4X 斬哂佢, 輸4萬

眾安，移卡同港交所：高位摸頂孖左，一見跌10%即刻止蝕, 輸2萬

GME: 第一隻買既美股，好在小注，跌到55斬左。100頭又入返，依家賺返double

結論係港女唔啱自己，頂住玩ipo 做一手黨

唔賭姐

sh 升返上去算唔算交左學費

6000

咁玩法 祝你好運

自己諗啦 天才

咩一開始講到開頭輸完之後實贏得返咁

其實多數衰FOMO

成日交 球幾左右

起碼唔再買妖股同賭先

Keep住炒？

果陣仲諗住好醒 捉到個先機 係大家都仲未開始留意到油價跌咗咁多然後入隻仲未炒嘅3175 點知最後原來我先係傻仔

5皮到 trade war 輸埋

Yup total 輸過咁上下

第一次買係上年壹傳，買一手坐順風車賺咗萬幾蚊

20個

19年年尾到而家

兩皮學費

屌

GME?

破緊產 你話呢

暫時5/6萬 因為我成日多手
不停出出入入
又成日止蝕 止完冇耐就升
所以我SH算了

10萬
差唔多追平果時
GME一野輸返5萬

幾年前喺致富開左個account玩港股option，入左十皮嘢，唔駛幾個月戶口得返幾蚊

仲保住個本，玩咗半年

假設你call HG 1800一個
都係 call 166個者

咁當你每次想call G 就同自己講 忍住就可以慳返1800
只要你忍夠166次 ，你財富就返返晒黎了